與女警密切接觸的8名警員中5人初步檢測呈陰性 另2名抽血員呈陰性

警方指確診女警8名密切接觸者5人初步結果呈陰性

警方指，8名駐守深水埗分區的警務人員，界定為22歲確診女警的密切接觸者，當中5人的初步病毒檢測結果呈陰性，其餘3人正等候檢測。他們全部要入住檢疫中心，當中2人昨日已入住火炭駿洋邨，其餘6人今日入住駿洋邨及鯉魚門度假村。另外，一名曾經與確診女警接觸的槍械訓練科人員，未有界定為密切接觸者，但已接受測試，正等候結果，警方已安排她暫停槍械訓練工作，減少與他人接觸。

醫管局指，早前為女警抽血的兩名抽血員，測試對病毒呈陰性反應，兩人陸續獲安排到隔離營接受檢疫隔離。醫管局再度呼籲市民聽從醫護人員指示，在醫院內需要佩戴口罩。這名女警日前確診，她在明愛醫院期間未有戴口罩，兩名為她抽血、進行靜脈注射及做心電圖的抽血員，被列為密切接觸者，要隔離檢疫。警方表示深感抱歉。

屌

最好結果係假陰性
返狗屋繼續傳

警方指

同埋過得兩三日咋，分分鐘仲潛伏期緊

手足可唔可以幫我推下po

政府新措施 文宣新方向

唔會因爲潛伏期就呈陰性架

唉屌天無眼 手足就比人打到仆街 黑警就病痛都無

中國檢測70-80%錯

好彩抽血醫護無事

做狗係咪會自帶抗體

選到36+議席 減到你地黑警得8k人工

女警拒戴罩屬刑事 曾到多區商場 ｜ 日報 ｜ 要聞港聞 ｜ 20200329

天冇眼